聯儲局料今年不加息，9月暫停縮表

經濟下滑訊號，今年會跌穿20000點，樓價跌3成

暫停縮表隨時又印銀紙。全世界資產又玩升值

nice bin

大陸狂印銀紙...